[求助] 邊到有戰艦模型買

小弟我想買D 戰艦模型玩，但係落過 Inspoint 幾次都搵唔到 有冇巴打知道邊到有得買

pish

廣華街剩番一間
再唔係就旺角火車站對落英明

香港冇人做戰艦模型

認真，真係無乜，我都係e 幾月撚隻榛名先知原來係香港搵艦既改件同補品係咁難，我d 改件艦線都係係淘寶同日本先買到

1999 or amazon jp or 飛去老秋
巴打隻榛名係FUJIMI 套模如何

你老婆係IJN 加賀定海自加賀

樓主知唔知唔係全彩，係全隻灰色，要自己另外上色同埋要用膠水
MK附近既話，上面都講咗英明，千里達同廣華街果間生暉
配件，改件要買都係上淘寶啦